岩岩見到有支那人係狗鐵出口擺檔

我二話不說走去報串
希望大家都可以盡自己能力去守護我地既地方

支持你
不過係啱唔係岩